理大裡面既同學！好好利用呢段時間

寫好今日仲留係到戰鬥既目的係咩，對香港演變到今日既局面，未來既希望等等，好好對記者發表，對世界發表！香港人必撐你地！

必要時請開直播！！

唔走一定最好

唔好用自已ac直播咁癲，叫記者幫手就得

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院